`xfs_mkfile` создает один или несколько файлов. По умолчанию файл заполняется нулями. Размер по умолчанию указан в байтах, но его можно обозначить как килобайты, блоки, мегабайты или гигабайты с помощью суффиксов k, b, m или g соответственно.

# СИНТАКСИС

	xfs_mkfile [ПАРАМЕТРЫ] размер[k|b|m|g] имя_файла...
